[出冊]有咩日文慢歌好聽?

接觸比較少
淨係識D主題曲
伊藤由奈- ENDLESS STORY (NANA)
K - ONLY HUMAN (一公升的眼淚)
平井堅 - 瞳をとじて (在世界中心呼喚愛)
中島美嘉 - 雪之華 (唔記得邊套)

有無邊D類似以上幾首咁?

Rihwa - 春風

EXILE - 優しい光
山崎まさよし - One more time, One more chance
JY - 好きな人がいること(フル)

ChouChou - Sputnik

浦島太郎 海之聲
去日本嗰陣好多地方者有播

Che'nelle
ナオト

THANKS樓上各位,逐首聽下先

生物股長 - Yell
生物股長 - 茜色の約束
生物股長 - 心の花を咲かせよう

最近瘋狂聽 misia - everything

ゴールデンボンバー - さよなら冬美
ゴールデンボンバー - 広がる世界
ゴールデンボンバー - 忙しくてよかった
ゴールデンボンバー - もうバンドマンに恋なんてしない
ゴールデンボンバー - 男心と秋の空
ゴールデンボンバー - 春が来る前に

金爆

正皮留名聽歌

KOKIA - 本当の音 [Hontou no Oto] LIVE 2014

奏(かなで)

識聽一定聽倖田來未

必聽 運命

生物股長 所有歌

Back number所有歌
不過大部份都係比較快
唔好意思

ゴールデンボンバー - 片想いでいい

最近好迷happy end

一定要睇住套戲聽

依牌又loop番Aimer
真係好適合夜晚放空晒咁聽

Mr Children - 蜘蛛の糸

倉木麻衣「渡月橋 〜君 想ふ〜」

宇多田ヒカル - 花束を君に

三代目 J Soul Brothers from EXILE TRIBE / Unfair World

miwa - 片想い

慢歌Aimer